★建議將隻 支那船改建成床位/劏房，長期泊港，可行嗎？

應該暫時可以舒緩床位供應

架積木船未俾鄰國買之前，根本同爛銅爛
一樣，船身生哂銹
你瞓埋我哦份

方便吸收鐵質

要燒重油俾電wo清
日日咁索啲毒煙應該好快死

有得諗

尋日都見到個貨車改裝到住到人

巨型洗頭艇，上面唔係香港領土

《未來水世界》咩？

起碼好過現在香港床位

甲板潛建多幾層，已經可以瞓多好多人

老貓今晚訓邊

咁一定要叫謝霆鋒去朝聖，喺船上面整返味鐵牛俾共軍食